如果今日尖沙咀被定性為暴動，警署啲車仲有冇得claim保險？

都係納稅人既錢

我地納稅人咪保險公司囉